好嬲，但更加要冷靜！今日簡直大屠殺！

大家要冷靜！
好明顯，退休狗劉二哥巢既新戰略！

大家都唔好再出去送死，今晚死左好多手足！

一.
比黑狗混左入黎。

二.
行蹤被發現，快過勇武，直接入港鐵追捕。

所以未拆解戰術，千萬千萬唔好去夢遊！

忍一時，唔代表輸，依家更加要沉住到氣，進退有時=be water!!!!!!

Push